一人一個睇到會發忟憎嘅相

13張?

屌

你話呢

3條10
4條8 + 梅花j
同花順？

呢鋪牌做莊就fatfat

點排好 ?
三隻10
4 條8
同花荀？

粒粒花

正解

p牌俾唔到

exact7ly
然後條濕鳩咁排

好想兜巴兜巴昇落去.jpg